[不要忘記]上次200萬人前一日都有氣油彈燒車

最後不了了之
政府自編自導

政府做埋d 咁ga 野 好樣衰

雷聲大，雨點小，一出即有片證明有導演，呢家警方就低調處理左就算

上左庭未

今晚只話懷疑懷疑你老母比狗屌
圖都無張我話核彈都得
睇片得d 安全帽

今次

你唔講我真係唔記得咗有燒車

政府啲下三流手法

佢地自己都知柒咗唔敢再提
明明咁大件事都係是但拉咗條友就算

咩叫不了了知？

你警察查左咁耐係要 720 先黎搜.
成個軍火庫仲要得一丁友,
真係你班黑警 帶埋幾十支 AK47 放係度 話係佢既 都得啦
有邊個知